我想問點樣拎波子汽水粒波子出黎？

如圖
我試過順同時針扭都扭唔到出黎

冷縮熱脹

打爆佢

姐係要用熱水浸住個樽？

打爛個樽

幽默感lee家野

除左打爛個樽有冇其他辦法

唔係逆時針再大大力開佢咩

試過唔得

百佳八蚊支，大把啦，要粒波子其實冇用

30樓擲落地

用手捽佢最上面果粒膠
一分鐘左右粒膠會過熱變軟
成粒膠就會抆到出黎

係攞到嘅，但有乜用呢?用工具先搞得掂

咁咪好似打j咁起勢chok?

唔係呀屌你
條野咁短點chok?
係圍住佢轉
好似開氣水蓋既動作咁

整到隻手好撚痛 放棄

奶閪

反而想知應該點開波子汽水
次次一㩒粒波子落去就噴到成面都係

你信咗?

見你咁可愛
其實一係用鉗鉗開佢
一係用鎖匙係個膠粒下面慢慢整開佢

如果你個綠色蓋順時針逆時針都扭唔到出黎 你就要搵個鋸鋸開佢

自己試過 有d波子汽水就係唔肯俾你輕鬆拎走粒波子

On9仔 拎件衫嚟扭都唔識

用念力

笑 因為笑波子